有冇人有研究點自己剪頭髮

次次出去比埋圖比剪髮佬睇都剪唔似
張圖明明係要留長佢係都要剪短你少少
人地唔係留隻角個款分界頭你係都要整隻角出黎
好似淨係識剪一款頭咁
前兩個月自己買左個摌黎自己剪但後面真係好難摌
有冇啲咩方法易啲

上面左右自己黎 後面比30蚊速剪剷

上面都自己黎？自己偷薄？

光頭自己黎

自己剪左3年

用兩鏡反射望後面咁剪
髮剷有adaptor就唔驚剷過龍
剪得多就憑感覺剷
側面都係剷
前面用齒剪

後面唔係望唔到，但對住鏡咁郁隻手好唔就手，左右調轉曬咁

係要慢慢協調㗎

善用adaptor就得
但係自己剪呢個行為非常之浪費時間
利申，以前自己剪

剪過一次fail曬
連剪自己隻狗都比好多人話我搞咩剪成咁
所以我都係算啦
好彩有個好夾嘅髮型師
好耐以前係葵廣剪柒左搵佢打救
由中學剪到出黎做野到而家仲係搵佢剪

自己剪左8年幾
近排去染先搵髮型師修少少

但如果剪到慳好多
頭髮長得快

由細到大都好憎剪髮佬

d頭髮開始長, 唔想去剪

自己摌側邊可以頂多一兩個月

我上次剪後面fail左 搵細佬打救

最撚燥係比圖佢睇又睇兩眼就算 之後鳩剪

咩髮型？

由飛輪海頭到依家兩邊剷青都係自己搞

自己剪左半年幾，都係剷兩邊後面，上面用牙剪修兩野就搞點

上網睇片學定自己研究

去速剪鏟兩邊後面
自己剪陰，反正我多數gel起或者戴帽
頭頂嗰啲好少理佢

自己研究多
去到樽頸先上網睇下再自己落手

自己剪左差唔多5年 覺得有番咁上下技術

咪啦
會越剷越high 越剪越停唔到手

愈剷愈高剷到上個轉
見剷到一忽忽又剷短D諗住balance番
最後

老實講 要剪個髮型出黎唔難

睇上面好多都話剪後面用兩塊鏡 唔係唔好 但要記得係剪完一part先望下有幾多要執 其實剪後面跟手感係最好 要剷幾多 剷幾高 用番同一個感覺去做 好過不斷望鏡

同埋有d位自己望落去唔覺厚 由其是後尾枕同個角位 但其實自己分唔到 好簡單用隻手掌撳落去feel下就最清楚 我後面一定大大膽咁用牙剪每個位上下各剪兩刀

自己覺得 剪頭唔難 但要set到一個好既頭 啱自己心水先最難

上次就係覺得煩冇望到鏡，可能太重手搞到後面近最底有一撻特別短，不過應該係我技術差

我覺得你係個剷無裝個幾cm長度既野上去多d喎

我都試過
依定諗番真係笑左出黎

有7，8年自己剪，始終都係有盲點..
最後都係畀人剪算

有呀 應該摌個下大力左

自己剪唔係話唔得既
不過某d位好難搞
劉德華都係自己剷

剷得多就熟，但前題係唔太在意髮型

利申自己剷左幾年，每剷幾次就出去比人修一修
都慳唔少

我係AMAZON買電摌
自己摌左幾年了

正常都唔會呀 會唔會係你個頭某d位髮腺無咁多 剷大貼 顯到無左好多頭髮

因為我個頭係 一邊頭髮比較密同埋好幼 一邊比較粗同鬆身 應該好多人都係咁

剷後左右其實唔難

網上大把片教學 仲有 apdator

但係頭頂同陰就極少片教

而且真係剪layer 係要按頭形劃分area 夾起一撮撮對齊剪

好難架

同你差唔多時間

川 變 山

有時出去剪, 唔係速剪果類
次次都唔洗5分鐘剪完, HEA撚到

我自己試過自己剪 剪過普通salon 剪過QB又剪過
香港人開既既$30速剪 最後比我搵到個啱自己既髮型師 佢係一人salon 細細間舖一人打理果d老師傅黎 我覺得點自己剪都係無人地幫你剪咁好 但無可否認街既salon 百幾到二百幾都剪過 質素好參差 好多都唔夠經驗 所以剪完大家會覺得同速剪無咩分別

一直都自已剪， 頭幾次都係一定會7， 即係頭半年都係7頭， 但信我， 經過完呢個階段你就會識自己剪同埋幫人剪

比 俾 畀
點分

其實adaptar係點樣用
見有d長 有d短

我會剷兩邊每次頂多2星期就出去剪
成日想剷埋後面 但落唔到手

留名學嘢

自己剪左5年

除咗剷 自己剪層次會自己剪到？

頭髮既長度 我後面用6cm 兩邊用9cm 唔慣太貼

無學過剪髮 具體咩叫剪層次 頭頂分段長度唔同？

同意後邊好難剪 就咁鏟會好唔自然 成個樓梯級咁 但用梳頂住剪又就唔到手

姐係唔想剷咁短就用個長D既ADAPTER?

6cm

剪頭佬假假地都係藝術家
有藝術家脾氣唔聽人講野
所以要用佢明的藝術用語先可以交流到
例如剪短少少先講keep返長度

有頭髮邊個想做翅哥

出去剪次次都唔滿意⋯已經自己剪差唔多都大半年啦 有個小技巧就係剷個陣 向上剷個陣隻手要向外轉出黎 咁剷出黎就會有個斜度 睇落無咁怪

咪類似咁 通常有分唔同mm既adapter 想摌到幾短你自己決定

比埋圖都咁
口講仲得了既

我第一次摌對住塊鏡成3 4個字都唔敢落水

岩呀 買個摌先2百幾三百 自己剪番4 5次都回左本

以前成日自己剪 拎塊鏡照浴室塊鏡咁剷後面
其實後面剷高小小無所謂 如果係清爽無陰果種髮型 留一部分有啲長度就得

上面頭髮就拎食指中指打橫夾著一part 一part咁剪（最好先噴水攞梳梳向後）基本上差唔多長度就得

偷薄可以就咁用牙剪但無咁自然 或者拎起一執用剪由上向下咁偷 一係就順著髮流咁斜著順落去咁剪 都有偷薄既效果

以前自己剷到好悶 覺得次次都一樣

而家留長左 想試下自己電

剷後面要用反手，手指尾向上咁拎。我已經半年自己剪了

錫紙

基本上全頭用一把牙剪來剪

試過用錫紙幫朋友電 鳩扭 最後都算唔錯

巴打玩到電髮

我都留長過 想試下浩然頭 但唔係太識整 唔知洗唔洗電 覺得唔太自然 嬲嬲地一野就剪番短

自膠 mm

掃翻係最麻煩

自己剪左七年, 都仲係好柒

自己剪 不過淨係剷

喂屌我都係 就係次次比浩然頭剪髮佬睇佢都剪唔番 仲要剪短我前面
其實佢個頭究竟使唔使電先整到

依種頭其實前面唔洗點剪 番到落鼻尖就差唔多 重點會放係後面要剷高小小同埋貼小小 如果你唔到鼻尖仲幫你剪短既話就gg左

浩然頭應該算係露半額既side back

以前set到 但出街hold唔耐 好易無左果種空氣感 應該係product既問題

有卷髮器會易整同似好多

屋企有卷髮器 但唔識用
前面仲留緊 真係要留到好長